香港議員反對 一億捐款! 連中国網民都按讚!

5 年前，我上街三天籌50萬，親手交給香港紅十字會，你看看現在，香港紅十字會籌款三天五百萬，五年前籌款三天五干六百萬！民眾眼睛瞎了嗎?血濃於水？是酒濃于水，拉菲*，幾萬元一支！

最近的金價狂跌，我有個朋友結婚龍鳳鐲買不到，全被那些強國人民買走了，一個億，杯水車薪啊，你用他來表達效忠啊，司長。

你救得了他們嗎？全國的省市以政府的名義捐多少錢？香港是北京的 20 倍。我不怕你們給我扣不愛國的帽子，整天說中國華人民共和國偉大，你怎么令他偉大？一個億，一大筆錢啊，上次拿的 90億哪去啦？胡說，血濃于水？酒濃于水啊。香港人民不相信 689 這個特區政府，不相信這個港共政府。

*中國富豪只認拉菲（Chteau Lafite Rothschild），而且一定要喝1982年的拉菲。

上年

Bruce Duan3 年前
我是中国大陆公民，我支持捐款给灾民，但是我反对通过大陆政府的途径，我建议直接通过香港的NGO来使用捐款，保证钱用在灾民上

恩恩恩恩！3 年前
08年香港捐那么多钱，中央起码该做个专题节目表示感谢吧，结果不翻墙出来就不知道这些事，不懂做人呐中央！

周治宇3 年前
我也是内陆人 反对捐钱是对的 反正捐的钱都会养肥那些共产贪官

徐昆2 年前
我四川的，一毛都没拿到，草你老母

DUFF_GONG3 年前
我是大陆的，千万别给大陆钱，都喂了狗！！！
回覆 16

Gary lee7 個月前
我也是国内的，如果是哪个个人或者家庭遭遇了困难或者病患，大家还是互相帮一帮的好，每个人出一点点的力就可以让挽救一个家庭，每次想到那个患腿病没钱去医院做手术，自己在家咬着棍子锯掉自己腿的故事心里就不是滋味。但是要是有个什么事通过政府部门出面募捐的，劝你们千万别给内地捐钱，扶贫基金，低保补助，各种专项资金都敢挪用的国度你还捐什么捐啊？ 别傻乎乎的就知道表忠心了

江城子5 個月前
大陆政府大把钱，虽然我也是大陆人，但是看到这个视频真是说得太对了，08年汶川地震，亲眼所见的一幕幕已经让我感到很失望。街道办打着政府的旗号到别人公司的要别人捐钱，他妈说是捐钱，谁知道这钱到哪去了？再说了捐款捐款，是属于个人自愿，凭什么要强制别人捐？公司上缴的税都跑哪去了？捐给汶川的那些钱用到哪去了？呵呵，现在连大陆人都信不过这些人，何况香港人？

大陸人都知大陸政府衰
不過平時唔講出黎啫

係香港人覺得大陸好好姐

講左咁多年都未清楚筆捐款嘅用途去向
盲嘅都知發生咩事啦

所以咪爭住黎香港

睇番林鄭啱啱講完血濃於水
再睇番佢條片入面個樣真係

樹大有枯枝者 繼續捐啦

人地養緊既郭美眉成日要要換車換季，好大開支架！

yuk man 回歸

係移咗民嘅所謂愛國人士最鍾意大陸

毓民真係冇得頂

香港冇咗毓民真係仆晒街